星月居、泉章居及8½ Otto e Mezzo BOMBANA共十多人感染，本月中後到訪者需強制檢測

本港新增115宗新型肺炎確診個案，其中62宗屬歌舞群組，歌舞群組目前累計479宗個案。

新增個案中有24宗源頭不明，23宗與其他群組相關。另外有50多宗初步確診個案，有餐廳、院舍及學校出現感染。

衞生防護中心表示，有3間食肆的員工及食客受感染，3間食肆分別為灣仔莊士企業大廈的「星月居」、中環歷山大廈的「8½ Otto e Mezzo BOMBANA」，以及上環誠信大廈的「泉章居」。中心指，政府稍後會發公告，強制要求本月15日或之後曾到訪有關食肆的市民接受病毒檢測。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，3間食肆目前合共有十多人感染，包括侍應、樓面、廚師、清潔及食客。

how do they know who been there?

credit card / 八達通

睇返booking list 咪得

如果啲食客冇睇到呢單新聞點算

定係有專人通知佢哋

希望快啲出現第一個冇去強制檢測但後來俾人捉到兼重罰嘅人，咁先收到阻嚇作用

未必知
不過事後被發現就會告多條罪

應該有好多所謂網紅 有錢人去食